有邊個手機即時通話app好玩?

好似AZAR

omegle?

push

Houseparty?

最多人玩係咪就係呢隻

Douyin (Chinese version)

whatsapp call

我係講緊 random同陌生人傾計嗰啲app

?

Grinder

omegle